石崗軍營老解換防暴裝

10:10 石崗軍營

部份軍人已換防暴頭盔

推

乜柒特別懲教警察？

你點影的？

721 唔見人
831 打死人
1001 開鎗殺人

軍營呀盲毛

屌呀

Push

軍營冇遮冇掩

名用懲教警察，入面係老解

push

Push to Reddit

twitter

你點影的

解放軍出動
美軍呢

你係唔係覺得自己好醒

施魔法

佢意思係柒婆話特別警察係懲教，點知係解放軍

只係作個理由掩飾增加咗既‘警’力

片

1個自願做既懲教搭9個老解

Dklm

twitter fb

出哂老解咪得囉 洗撚柳記咩

推上國際啊屌

新聞黎咩
係人都知啦

其實呢d白色恐怖係咪唔應該推？
認真問

PK

這是證據

中大告急 咁搞法

講咗好多次，解放軍係有防暴裝，2014年已經影過，所以你影到佢哋扮警甴先開post啦，拉

元朗 推

出解放軍 小心

push 呀

解放軍出動

你以為解放軍得真槍實彈? 有防暴裝有咩出奇，又唔係警甴防暴裝

都唔係第一日嘅事
By the way 你點影的，sir？

推 文宣

你好叻

呢個又唔似黑警裝 想點

傻仔

你過黎搭巴士上層
分分鐘睇到老解游水打波

推爆佢

Cls

唔係一比99?

黑警唔會交代

pish

6X4=24
11+13=24

打死老解唔洗負責

老解好打啲定防暴警/速龍好打啲

甴近平

拍片

都似借懲教個名放老解做嘢

似操練

拍片呀

推，片啊

你點影的?

好正常

老解代替懲教
啲懲教返去摺被啦咁

其實好多殘暴既都係解放軍 仲有好多香港警察其實可以勸佢地倒戈

要入中大宿舍摺被

拍片PLZ 推上國際

Pish

死開啦左膠，要發夢既返屋企

啱啱出嚟？

演習咋

好似10.1咁會多咗成倍兵力

防暴裝會迷彩？

老解係出就快，老解維持治安
警甴解散！幾千蚊人工做到既野洗撚要你地咩
condom仔

你睇埋個長盾同頭盔

係都唔出奇 冇架啦 奶共係唯一出路

特別懲教警察希望就係解放軍

起底睇你啲post都係同路人黎
唔好咁痴線得唔得呀大佬

如果有警察倒戈將會成為一大戰力 我知都仲有好多黑警 但有d後生既其實係可以返轉頭

喺最艱難嘅時刻 懇請咁多位手足重溫一下天琦講過乜

-

佢地每日都會表演換防暴裝

要片

上國際！

推！！4點鐘記者！

唔洗幾耐又會出現一批批全裸浮屍了

唔好洗白，任何同情心，半點善良死既係自己

用下腦先

呃鳩你姐
150個人自願哂都冇咁多人啦

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

香港正式進入內戰

點解明明有咁多圖咁片 老解武警既新聞都上唔到新聞係我睇漏 定有人想冷處理

咁先似樣嘛

似迷彩衫wor 防暴裝好似系淨色？

Tui

推！！！

搵美領

出黎摺被?

咩事入到石崗影相?

推上宇宙啊屌

未去過唔好亂質疑
基本上搭巴士坐上層都會睇到入面

屌 直接一國一制啦

黑警，返差館啦！

光天化日咁樣扮 真係樣都唔做

去過個頭嘅人就知點影到

根本望入去咩都睇到咁濟

⚠️11:00更新 #黨鐵
💠東鐵：⛔️全線停駛

💜西鐵：🚫不停 屯門、兆康、天水圍、朗屏、元朗、錦上路

👿將軍澳綫：🚫不停 將軍澳、坑口、寶琳

🧡東涌綫：🚫不停 東涌

💚觀塘綫：⚠️黃埔至觀塘站恢復服務
🚫不停藍田、油塘及調景嶺

❤️荃灣綫：🚫不停 旺角

📻輕鐵
505、507、614、614P、615P、705、761P、751P：⛔暫停服務
610、615
⚠️維持 屯門碼頭 來往 洪水橋站
751
⚠️屯門區由河田站改道，經山景站返往天水圍區
⚠️天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門
706：✅維持正常服務

港鐵巴士：⛔️全部停駛

有種直接出老解啦笨柒
仆街冧家剷
推

老解出嚟防暴先講啦

屠城

千祈唔好掟野入去

屌你老無死黑警
仲唔認

Take a double decker bus and you'll easily see inside

To gphone

一直都係佢地㗎啦

屌

迷彩嚟㗎喎青

長盾頭盔

會換衫架嘛

露出真面目啦
快撚d啦
全世界人民睇撚住你共產黨點屠城

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

出老解

屠城喇

大家係時候痛快咁打一場

防暴都唔係迷彩

推 拍埋片呀嘛

推啦

頭先經過見到裡面有老解活動，平時都唔覺佢哋會出沒

大家自己小心

甴近平

警甴

又嚟 推

tui

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

推上國際啦 大核彈

wfc

喂文宣組！

一陣可能係換裝嚇鳩你
等佢落咗場先再算

美孚

換乜鬼，咁做係侮辱軍人！
堂堂正正著住軍服出嚟！

出嗱？不過都係要假扮黑警
鬼鬼鼠鼠

等咗好耐
快些出來

中大手足千祈唔好錯手殺死一兩件老解

幫推

其實真係一早知

傳比中大手足激勵士氣美孚

香港人 準備好同港共政府決一死戰未？

一早就有啦

1112 恐襲中大

蓋世太保

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

唔推唔得

想出老解打中大，所以先接走d大陸仔

屌狗要用匪語 大叫支那狗了

解放軍肯定冇橡膠彈。

快出啦 唔出正衰仔

一早就接走曬班支那人 準備用老解攻入去

屌係咪要返屋企訓教算

最叻係你

倒戈之後去邊？加入解放軍？

摺被啦垃圾狗

懲教處人員喎

老解要扮警察，我驚佢又唔小心講左普通話炸
既然鬼鬼鼠鼠，不如換返軍服直接出黎仲好啦

咪撚玩膠啦

推比特朗普睇

屌你老母又玩膠 講野用下腦好冇

就係唔撚比得國際知

唔好on9
驚啊？

諗番下林鄭搞特務警察

你不配做軍人

唔係不嬲都知有支那人做防暴/畜龍架咩？

推啊屌

推上國際

同學小心

後果自負

第一時間上twitter!

佢地頭盔痴反光紙喎

真架wor，去過就知，踩單車成日經，可以用身份證登記入tim

up

Send畀美領

twitter reddit

揸車經過都可以望到晒入面
成日見到佢地做訓練
好撚開揚

推 P仔推唔到阿

小心

Solomon

721
811
831
101
1111

佢地無實彈槍其實仲廢過速龍
返屋企摺被啦

特別任務警狗就係將 蝗狗執法合理化

喔～！唔係香港人又少個顧慮

林錦
粉錦
限制摺被軍出城

屌 快d收埋屋企張被，唔好摺我張被

要加埋1112 啦屌

係一直都知
問題係點樣令國際社會唔好再迴避

This is crazy

印象中懲教飛虎隊用嘅裝係來源係大陸

快d搵人過去 咪比佢地走出軍營

國際文宣 -->> 老解已出 老解已出

都唔係第一日既事啦
係人都知依家啲黑警係支那解開軍啦
係差在今次比人影到姐

摺被軍又出動

樓主 我並不質疑你，只係有關解放軍嘅相片經常上返水，根本分唔到係 新圖舊圖，可以的話係相片上加timestamp ，或者拍片加其他背景，畀大家更清楚真確性

啊sir係好

緊要架 有確實證據證明解放軍混入 HKPF
依加就算聽到佢地講mandarin 都冇除低頭盔/show 證件畀你知佢嘅身份

有無人幫手封粉錦公路

有冇出黎先

呢個真係要推爆佢

大大力推

推呀

上國際呀

推上twitter

上twitter

屌 推

嚟料

咁明顯 我有D唔想對家會蠢到咁
仲要無遮無掩
想攬炒 直出啦
想收收埋埋 就夜晚先係個營裡面換完上車

而家咁樣同話直接話比國際線知有咩分別

btw 點肯定係換香港防暴裝備 唔係佢地反恐裝練習

美軍係咪8964之後都唔會出?

燒

上面班on9 防暴邊係迷彩

下下講明就悶

推 大家小心被角

解放軍既盾同香港警察既盾唔同

頭盔都唔同顏色

警察是黑色, 解放軍是綠色

大陸武警, 公安有
之前試過射烏坎村村民

武警借比解放軍有咩出奇??
大陸軍警 完全是一家親, 都是黨衛軍

裁軍之後又加大武警編制，即係無分別到打杖時候同美國國民警衛軍一樣係會上前線